巴打，我地聽日黎拜你

唔去唔係人，要話俾政府知，係你地迫死咗人

推

rip